Sky_Croc：本人代表連登仔緊守《原神》戰線

《原神》有得玩喇～

含撚啦屌你老母

躝啦支那仔

曲直難分

胡志偉議員 系曲定直

胡志偉：15名議員會謹守立法會戰線

系你老母

幾時為我國大作開個討論post

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
Sky_Croc
(狗隻#20867)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?